前線聽住！快走！

今日已經好多前線義士被好多鬼捉走！
唔好再冒險！

推

721
811

Product should only be used outdoors.

Do not fire directly at personnel

記者會上話會跟足廠商指引而無必要親身試彈，宜家冇跟指引就有必要親身試啦？

間廠叫NonLethal Technology, 有冇人去提醒下間廠再培訓垃圾狗

回家！

冇冷氣軍師.....只有真手足
求下你哋走啦

走

葵芳有gear果班真係唔好再留
無目的之餘仲要好大風險